港女：好癲 買左兩箱b仔去食

唔係要公審

但係唔好忘記721班鄉黑白衣人

B仔涼粉已經公認係黑底

改過好過繼續食

手足做左今日Twitter任務未呢

Tg:@TwitterHelpBot

開名啦仲遮

開名啦屌 洗咩遮住

咪話咗 …B仔囉…

唔係要公審 但係post上連登 笑了
btw B仔?狗食架wo 又多老鼠小強
雞尖跌過落地班傻閪繼續慢慢係到啜

走地雞翼尖？

睇ICON都似MK妹啦
啲老泥妹同白衣人班鄉黑日日做愛架啦

佢壞定凱婷壞

你第一日知？
722果日B仔係全元朗國唯一幾間有開既鋪頭
果陣全城都驚緊流浮山刀手

咁食m記都得啦

好耐之前食過一次，啲生果臭架喎，個腦裝屎都唔食啦

真 老泥妹真係有樣睇

xxxuchoww
大家可唔可以搵吓前面三個英文字母係咩

xoxuchoww

tofuchoww

俾我解讀到: tofuchoww

B仔有乜咁好食

流浮山刀手驚左B 記

開名去表揚下佢啦

晒鳩氣
一睇又係支那種整容樣